---
aid: 9025
zid: 765904
title: "如果自己的非继承人子嗣掌握了元老院黑历史，如何处理？"
author: 持简
date: 2018-08-06 14:46:25+07:00
lastmod: 2018-08-21 20:37:00+07:00
---

持简 于 2018-8-6 14:46:25 发表了：

_本帖最后由 持简 于 2018-8-6 14:51 编辑_

如果自己的非继承人子嗣掌握了元老院的黑历史，如何处理？

---

黄汉民 于 2018-8-6 18:27:59 发表了：

兔子就没有黑厉害吗？

你看现在怎么样？

---

FIGO 于 2018-8-6 23:41:33 发表了：

元老院得天下光明正大，有什么黑历史？

---

liutom2 于 2018-8-7 09:21:38 发表了：

在澳宋各界一直流传着几十种元老院的“来历”，其中就包括元老们来自另一个时空。

不过没有证据之前，这都是传说，懂了吗？只有接任元老才能看到具体的证据，其他人顶多就是听到个传说而已。

---

平一指 于 2018-8-7 10:36:20 发表了：

元老院的黑历史绝对比不上土共和炮党。

---

李子木 于 2018-8-7 15:39:19 发表了：

发动机行动不是黑历史吗？

---

黄河龙王花生米 于 2018-8-7 16:03:05 发表了：

不用处理，真相说出来绝逼没人信——这故事也编的太离谱了，你直接说自己是入地狱救苦救难的活菩萨好了！

---

坚持抗战胡适之 于 2018-8-8 00:10:54 发表了：

不能说完全没问题，非继承人和继承人之间落差太大了，难免有人会起什么心思，还是很有必要在元老之外搞一套爵位系统，拿来安慰一下不能继承元老位子的后代，和一些归化民精英的

---

项天鹰 于 2018-8-13 17:33:43 发表了：

> 黄河龙王花生米 发表于 2018-8-7 16:03
>
> 不用处理，真相说出来绝逼没人信——这故事也编的太离谱了，你直接说自己是入地狱救苦救难的活菩萨好了！ ...

以 17 世纪的认知水平，可能五百罗汉转世投胎的可信度比穿越高

---

TSHT2012 于 2018-8-13 17:40:18 发表了：

这只能说明 500 废是天命所归。上天眼见黎民受苦，把这个民族的后人送来拯救华夏苍生于水火。要不然为什么是这个国家的人穿越过来了，没看到其他番邦的后人穿过来？逼格满满。

---

逃亡的北海子 于 2018-8-18 13:33:39 发表了：

黑历史太多了，你说哪一个黑历史~！！

---

chocore 于 2018-8-18 15:39:41 发表了：

讲真发动机行动的逼孔反明是黑历史吧

---

熹门 于 2018-8-21 20:37:03 发表了：

历史可以有很多种，现实只有一种，就算知道了也只会成为茶余饭后的谈资。不是还有美国的高科技来自于 51 区的外星人的传闻吗

---
